公屋富翁

其中一名新增男患者五十八歲，他是前日確診、居於華明邨禮明樓公屋三十五歲男子的私人司機。該司機居於鑽石山龍蟠苑龍珠閣，最近無外遊，他上周三（十一日）接載僱主的女友返回大圍曉翠山莊十座的住所

啲劇情仲好睇過tbb......

有私人司機好正常姐

當一個月單人搵三萬，公屋都係千幾蚊租，剩低二萬幾蚊咪夠錢請工人同司機。